BBQ interview 要唔要著 suit ？

剛剛收到City u email話下個星期面試，仲未有suit，點算好？

佢dress code話咩先

咁都要問

整返隻蜜糖雞翼先啦

著左先啦

記得自備燒烤叉

裇衫+西褲就得
我上年都係咁

買囉屌
g2000大把

同意
上年in 3科都係咁著

會唔會比professor話唔professional ?

起碼要ta屎吐啦

認真 普通t短褲 加多把風扇仔
唔係既話熱死
成班bbq interview

又翻炒

唔關事
你著得formal就夠

city 就是尻但啦

唔講以為你in hku ibgm

IBGM

其實係唔係去同唔去都冇分別 聽人講city bba interview係廢 夠分就收

= gbus

拖鞋短褲ok 架啦

右邊唔錯

「新cu」就是旦啦

唔帶炭點bbq呀

果時著衛衣牛仔褲去in，professor 笑住同我吹水

最後入到果科，仲同個professor 幾熟

同街行下啦廢物，淨係識問